佛教大雄中學嘅同學

經過你哋學校，聽到你哋口號
想同你哋講句多謝你哋
嚟幾日一直好唔開心，但係因為你哋，我見到希望
太陽灑，要注意補充水份
謝謝你們

勿相認